[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4027)

fast

仆街死啦

我話我

澳職潮流興反cup(好似係

主其他準備開出

樓主型到

搶閪咩

cup到未屌

乖乖地半場好同我cup左佢

半場前都1:0既話 相信澳假劇本又要開始了 上場貓叫上半都廢到唔係講笑

西流轉陣踢 4231
大角上

墨城紅格

有雷劈真係唔落底 最衰唔買s

15min 0C

踢4231
角大完

笑死2019仲買墨城 抵你地輸錢

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

你地d形容
應該半2c

西流第二球

估細但買左上盤
做乜撚野

Mama到底有幾憎yy

劈走左條底線

cup未

無憎

咁呃人錢又真係仆街既

8.5

墨狗做乜尻

真 jer撚到佢化灰為止

入錢啦

邪骨能勝正

澳假黎講 未到最後一分鐘真係唔洗屌住

角球旗變避雷針 個個怕撚左

0射

佢啲老友呢排有冇人上過水

屌你老尾有角未呀

chingsickball

14.5b上緊天台

唔請又中秒高開半細

Btw 半大未

西流易撚到

4倍識波

FS巴
有乜讓球料

追和啦

我堅信今場會開主客

無乜

秒入無半大

秒高半細了

岩岩出左西流

西流gel.;)

who is his fd？

有冇盤水？

咁多燈西買主 真係唔驚

20min 0c

Sana

You

半大快！

入唔入角大

主客主和

墨城搞乜尻

不

追和未呀屌

星期五角細日

屌你老母墨城

係咪落緊大雨

邊個話麥卡倫好勁架

半客

今晚果d，有人比左場德乙超重心

有冇人見過支角球旗

一齊競猜第1角幾時出

奧當路雲勁d

想

聖保利10.5b

When

買左墨城反cup

又話澳洲曼城？

1c

want know

終於111111111111111111

1

角大已上ifc

轉頭5分鐘3球

1C

30-35分鐘

刷角入波

1111

試過0c完未？

輸

半細

西流龍上身

澳職鏝城上力

開撚硬主客

0真係未見過
2就好似見過

頭痛呀

4.5s刀頂牙

0好少啦

有開即場既，好似真係未見過0C

和撚硬

錯左

5萬蚊下盤巴打

下半場繼續估

上盤

半4啦

廿蚊買左 半場客其他 開到就好笑

澳職無試過半0，好似最低半1

應該1:0ft 下盤手足出黎

角球點解咁似尋日場波

姐係你又角大

入未

ccccccccccccccc

G chi ky

半大未

即場墨爾本城第2球@1.70

超級重注

上半場入唔到當我輸

頭10抽3送口爆 絕不走數

俄超都3格

巴巴路西斯

你gel幾下西流先啦

lm

好早買左
行雷

你指YY件事？

Lm

下盤gel得

角球中位數我記得有波出過2.5

即刻Lm了

Yes

下盤手足出嚟

不了

澳超神射手貝利沙屌打哂

又輸半大 dllm

轉職做full time角球撚了 買盤都無贏過

Lm口爆

鏝對唔知乜，兩隻完

食角

我都話寶高實三格

送俾馬會？

秒goal 定律

下半場先入得唔得

杜基首發被換出派兩個100

頭先又話加埋毒龍鑽既

買14.5果D到左地變肉醬未？

試下由下盤玩起

我

岩蛇講親退出/當佢輸係咪輸多過贏

ok

一定中

@bogo

12m

I

角球where?

屌 秒goal半細 下半場又秒Goal撚狗

都唔知點撚賭 一開波轉讓球半

唔好提 ok?

LM

今晚買利雲9.5 la

不過死硬

英文字牙

入未？

落雨+星期五咪角細

角細落得咁慢

屌你老母秒goal又撚半大撚

連c雅出動
比多14隻我

半客呀 屌你老母墨魚城！！

假封

2-0 客針得

做手術啦你

ME

3-0

40-0

西流召集區

補個反cup又收工

4-0

咩話

咩話，40比0!?

5:0

屌你無角兩邊斷腳啦

猁燈好久不見

產人果個yc 雙手推人就警告都冇
客隊24

墨城澳假第一笑死人咩
利申買左客盤

半細gel了

客隊有球員俾人撞講Fuck You

報假時間

放心嗌啦 劇本係主客

Mama hv 7.5 go?

開到3.5大 我直播殺9

重力留名

3:0

8 gor 8.5

點解次次秒goal一定會半細

POPO is watching

半場墨城贏角！

澳假

針到仆晒街
休息完再戰

定律

B?

奇蹟半大

定劣嚟

中場應該有高水6.5

邊撚個8 gor

半2開7.5，睇下乜水位先
半3就唔買了

你著條二世

識買了

其實yy 搞成咁
都係俾個環境迫出黎
窮到末路，連道德底線都變得廉價
所以大家真係唔好賭錢賭身家
Yy就係人版

墨城反cup 買500 先

佢8.5 大 貼埋飛

我偶像

睇死半細

Cash

墨城cup又跌飛點買呀

下半場

想半1

聖保場盤正到

主十場主場未輸過
客十場客場未贏過

開平手

02:00 1-0
35:00 1-0

屌 1000墨城一買完比西流秒goal

主盤手足放心了

半1開6.5應該中水，澳好少+5.5高水

半細頂爆

今場大家一齊刷新11場記錄

補個無入球先

買左西流既手足
而加保一保 1:3 1:4波膽

我都差d中招

墨城㩒屌 輸一球

出水未

丁+頁，講太多了，推走先

仆街 角球係邊到

屌你咩墨城 輸緊都無角
-14呀

我都諗緊 但覺得西流仲會有入球

yy唔係話屋企好撚有錢咩？

又話我買就skip 乜撚都係你講哂

邊有，9猜

半大已死

乜城係咪不嬲都唔刷

有錢就唔會幾千蚊都呃啦

Fun

無聽書？

半大10抽一個100

你估會話比屋企人知咩

等你半場

你都未買點skip
你真係好搞笑

高水10.5s

Ok

半大未呀屌

主盤假希望
岩岩加注客勝500 4.2

幾十個都差人，括號有$$$$

我陣間就買 你唔撚好累我呀記得

肥

邊撚度㩒屌

100

多謝晒

冇唒外國巴絲？

召喚連c雅

是但一邊快手入多球

兩邊都不停回傳 踢乜鳩波

ok，我買左入球大細咋

1.98姐

半場比多球先。屌你老母

抽1000個100

我自己兩邊都有玩
熟我既巴打真係有興趣可以留tg
唔好話幾千 幾十萬都唔會想呃你

買左波旦 13 14 24

2.5/3s 小gel一下

澳職真係比狗賭 又撚賭仔

想入會

大大力lm了

狗會又然

正水

初初識佢其實份人都ok
果陣分析左某場波
同yy一齊贏
佢答應左入返1k 俾我

人之初，性本善 🚬

有冇艇仔係到 想玩手指數 一日要20k額 留tg

比角啦墨城 又唔係領先緊

下?咩話?轉盤仲有全格?

我bill 書包 大岩 vs asw

又一打三

死撚開啦

Sing Gor

你收倒1k?

1k
99%走左數？

場波係咪好妹

好彩陰陽彪都仲係陰陽彪
識你果時到宜家都一樣咁燈冇變到

墨城輸到半都開心？

唔想贏踢乜9 含撚啦墨城

岩蛇準備口爆

又半細

主客劇本

請尊重車厘角神

中場鳩猜

秒goal半細定律

冇人做艇？

夠膽開次秒goal半大睇下

一球完場

求收屍

其實佢做左d咩
點樣呃人
而家去左邊？

依排無波賭 1.98都夠食

我叫佢唔洗入
我信果陣既佢真係會入
都差唔多成2年前

Goal 1-0

FS巴 想玩

記得你以前大力屌美斯狗

圖片模式

Bill之初，___本善

2

撚半大

墨城刷角 反cup 光復香港

On9

下半場一定秒goal

屌你咩 咁多白衫唔射
咁都射中自己友

墨城好撚廢。。。。。 屌

講笑姐
唔會受你地啦 玩外圍累死手足啊
玩狗會輸極都有個譜

又撚半大

癲 1角

打依個電話就揾到？

半1c

肉痛真係細到半1 唔敢買10.5 s
Btw好似琴晚個場 應該7-8 角左右完

半大365 5.8 -》 5.0

定律嚟

1球到尾

代表到d咩

假飛

聽日同仔仔去睇冰雪先

主其他係唔係輸左

上盤追和先啦

帶埋我

半大？

入到禁區起腳都未中龍

半 1 全 11 可否？

留tg

媽媽我地一齊去睇

你返匡智la

Gay

男人老狗睇乜狗elsa

西流上半2:0下半 3:4墨城反吸

劇本 開硬主客

無可能

Fs巴出下水

2C

下半場秒goal 屌爆佢

22222222222222222

2222

Goooal 1-0

你留 怕比人陰

Hehe

秒糕冇大波定律

2角

半 2 全 11 可否？

真係半25s又中

西流刷乜。。。。

西留個11號幾快

半大咁都針，屌⋯

數角真係會訓著

same road

西流半大10個500

好
利申 11.5s

mc真係賤種黎 又唔刷角 又唔入波

支持警方嚴正執法

問客隊個龍
禁區外鳩射都擋出界

又話墨半角W

Me too 幾時拉你

早知買埋主客

買7.5 la，希望角神carry

啊～～～～死MC

汪汪汪

大？

又係你個傻東

七旋斬黎
唔擋西入埋

痴撚咗線

我想等6.5

佢真係好on9

1:1

佢買角盤平手黎

?

C

屌你老母 又假

角球1:1

block得

1-2

估撚到

想G會唔會有人買墨城

西流抖左兩星期+主場 墨城就一星期踢兩場客

仲要麥膠倫有傷

打和都算偷笑

認真，搵份正職返
還左d 數咪算
仲後生，怕咩

墨城隊垃圾贏到西部聯? 閪撚到

半細竟然有錢收

光復香港！

下半一定秒goal

下盤gel？

真係半2c

sec goal half small

聽你講完想買反cup

留名睇半1全4 dllm

佢職業係老千

yes 上盤水泥針

9.5B直播切柒

仲敢上水

正職老千

半角盤 + 5s

邊有咁多反CUP墨城妹撚到仆街

見住一個個手足喺波台賭到痴撚咗真係好心噏

邊條傻鳩話買客盤架屌你老母

正仆街波。點解秒goal一定係半細

混沌重心

芒鋪狗

驚乜，你睇d黑警仲咁出街都係咁

手你老母足咩

一齊搵佢老母出黎

有冇人知幾點下半場開 去投注站睇先

西流= 半大殺手

1815左右

屌，轉工啦
2019年仲做老千

一早講左西流坐和望贏

有料

西流係對廢隊屈分先第2姐 驚西咩

下場買咩 要gun了

屌你老母4分鐘見到入波，諗主輕鬆半大收錢，入廁所沖涼屙個靚屎，出到黎完半場仲係1球

角球都唔係落底得返黎既

Siu4 2019 仲買半大

Support

頭痛了 唔賭

你心中gel

墨城年度屌打輸波又黎啦

秒入定理...

比左場你買

溝到ky未
你都未答

邊撚到痴 不知幾撚精

等入5.5b

齊心聯客盤

手揸10.5 b 點部署？

追7.5

墨城諗住打假打到幾時？

秒goal通常冇半大
重要係場波推遲左喇耐先開我懷疑係客既投注量過大

落馬會入錢

準備排隊收$$$$

可能係，唉，去馬會入錢算

真係兒登仔，人地呃左錢你又奈佢何
有無人咁on9仲兄弟咁叫
點解唔敢上水

2200 你實3格啦？

呢場如果按劇本應該全場打和

波台有無女會員 認真

邊有2200

「半細全大 」
賭澳職，記住呢句。

中超 冇人度？

下面

999

之後半7全8

Ky媽
但就黎50歲

賭到變弱智

KY :

手持仲有9.5 b

無留意

補s囉

ky媽講野好on9
成日講咩8+1
唔好扮可愛啦，好難頂

大岩剛

2.5b 定角大好

Mama 5字頭但講野又幾風趣

50歲停左經未 停左可以瘋狂中出

仲要金鋼棒洗板。
唔好咁啦，講事實

mama i miss you so much >.<

ky波台清泉

我 新手交下學費先

咪玩啦 5字頭個仔邊會咁細 我估30中-40頭極限

死八婆又洗

blocked

屌你啦 冇留意呀

你又曳曳啦
秒goal=半細=全大=角細
大波就通常角細
其實你等佢跌到7.5再入都可能開得出
不過你既然買左9.5就祝你好運

死八婆洗夠未啊

嘩

收聲啦 死八婆 死八婆 死八婆

any water

想block柒左佢

媽媽慘被撚

?%

咁既示愛方式又幾新穎、直接、大膽、野性

70%

any >70%?

2。5大 有無得諗

寶高3格過3格 is basic er than basic law

聽日比馬對家

買左

半大全大！！！

求墨城入一粒俾我補飛輸小當嬴

半細，打錯

=.=

有一種控角 叫西流

你出盤，即刻0%

Mama 火車頭s？

有中過半格GA

車出水未
又話半場

再加注

即場墨爾本城第2球@1.94

超級重注

客反cup 未

以前果d 明日奈係咪戒左賭

完呢場先睇，不過估1.88

支持

快啦 要cup

咩話走盤？

催乜姐

依場6.5b?

同auti結左婚戒賭

唔求cup 只求輸半

角球啊屌你老母

cup 啦

墨城ng 穩過買角？

似 cup

2c ft la

輸半都心足

輸半可以嗎

我都係咁話

求輸半了 垃圾墨

cup齊羸都可以

又想呃我？
一年前auti話有AIDS，唔會結婚費時累人

墨城24

咩話得半格

same

9.5b 10 1 10000

角球救我

5皮下盤手足補 1皮反cup都等收錢

1630 6.5

墨城刷角啦 唔刷點撚樣cup 西流都快撚d刷 唔刷比人cup

屌 快d變身刷角啦

應該5c左右完

有aids

333333

車厘角神，即場1630 6.5！

7.5

買個主2算

反手 okay 6.5s

Wait u!

3333

笑死，再追
6.5 7.5 8.5 9.5 10.5 11.5？

即刻4c

444444

真心？

尊重未？

垃圾墨想點

突然咁多角既

奈妹真係唔知去左邊

8+1知咩，佢咁講，我咁聽law

客第2球入唔到

頭10抽3派$500 即時退出波壇

絕不走數

到此為止 music

咩話得半格？

墨城快入

4c 廢城唔刷西流刷
刷多11隻黎

去左旅行未番掛

話左半細，就一定全大！！

500

又8+1
好撚想嘔

半2 全8 啦 連琴晚個水位都差唔多

車厘角神，1630 即場，6.5 7.5 8.5，完場有真飛

邊到大睇過

買唔到6.5，想喊

佢下次會7+2

又冰

$

客2啦

咁10-1

同尋日果場真係好似

封乜

連 ccccc ar

得1.63

琴日果場半場就3粒啦

Who

12m?

Which

河床

墨城12m

十二碼

汪汪

小保加

diu plz cup

away12m

咁都12 一陣就var走啦

2.5b
3.5b
Gogogo

呢球咁都12m

Log 10 + 0! + 8 知咩

MCY 12M

唔通真係cup

客12m

唔知吹乜12M

1:1準備杯了

cup

十足咁濟 跟住殺你9.5b

劇本開始

miss硬

woo yy

Goal goal goal

Var

麥卡倫射？

大岩狗又中

Goalllll

Feel到墨要杯了

11

拉衫佢訓低之後摸住隻腳

wsw 1:1

麥卡倫?

你好

半1全4

我都想知
頭頂

還債 上場俾咁吹法

貓叫劇本黎喇 上星期貓叫點cup今場墨城就點cup

大岩蛇呢排旺

客2秒收

岩神。。。

1:2

話撚左半大全大 ！！！

咪撚刷c

麥卡倫
西流殺手

wsw 4.05

主客

5.6倍要左
小gel

要生性啦 知唔知 大家都好擔心你

五皮巴打有冇補飛

麥卡倫

咁都12m 好黑暗呀

cashed

下盤頂撚住啊葉c苦

墨城上身變曼城再反cup

can be real?

岩蛇勁中 thx

Yup

mc得佢識入波

現在覺得12M射得入已經係好撚勁了

又爆鳩我秘密 割席了

今次開到主客？

有神快拜

墨城羊撚硬

1:1 角大？

真

Auti哥

又mon post

澳假定律： 秒糕、半細、下半場開波冇耐再入、完場前絕殺

未補飛點算好

YY 一上水，d fd又上水

12m好難射

西流刷角入波

角球呢屌你老母

邊個

姐係1-2

即場墨爾本城第3球@2.23

超級重注

如呢注輸 表演倒立打飛機

組織黎

1:2 得唔得先

入多粒食糊

買咗果隊嘅12m好難射

10-1 知咩

都係佢黎

掠水集團

想你輸多d今次

主和

直接表演啦

1-0
1-1
1-2
1-3
1-4

唔派錢唔退出

補左1:3 1:4

中場組織

咪煩啦 一把年紀仲咁撚煩

墨城cup佢

西流頂住呀

想睇倒立打飛機

西流場場表演俾人Cup

Hi

10個分身

我朋友

上盤&8.5s想雙收

準備cup了

Yy我了

gchi

反水多

yy又贏

1:2點算

還$$$先講la

yy 還曬錢？

又話黃色大字係正水嘅

要了 呢個真

倒住立用邊隻手打飛機？

生滋狗又出黎吠

澳假劇本開始了

太陽西邊升起

算啦 唔好迫佢

你睇下佢第二球同第三球有乜分別先啦

刷角啦 大家

又真 支持你

要對住大波驊打 dllm

客ng?

嘩，你咁撚大愛
應該都係幫狗開遮之後比人打到爆血個d傻西

吓
唔識分

墨城冇12 點入波

我好少迫弱智，多一點關愛與體諒

5c

nba 未

不過劇本就1:2完場

未見過咁好人

555

似

西悉㩒屌

我9up姐

中咪正水 唔中咪反水

我估佢依注輸姐

送角

noone可唔可被換出

有咩好嘈 佢係要唔還 你又迫唔到佢 希望唔好有第n個畀佢昆仲好

又唔好咁講
可能佢戶口會多返錢

wsw 5555555

Cup未

8.5 有3倍冇入到

你户口呢？

2:1

收到風 67mins 1:2

Ky有俾人呃？

運毒家(斯德哥爾摩症候群)

角神出水你要相信，不過唔係出時間係反咩
6.5s 得返1c頂

個處

比bogo呃走左個心

10.5 gel

如果入面真係多返5500 我實會開post還你清白

有咩即場重心

我估75分鐘 1-2
93分鐘2-2
撚晒全部人

PTSD

劇本似係比假希望上盤到補時西流絕殺

你買波智障都體諒你，但呢d

屌原來11號仔係卡馬奧黎

角膽8c

10.5s gel?

墨爾本城第3球@2.44

超級重注

信你一次 本身想買8.5

又話出時間係反水，出6.5 7.5 8.5 = 6.5s 7.5s 8.5s，又角膽8c，點ga

反佢墨城

7.5b gel得啦 點會唔刷

6.5s 1 200

嘩屌你正定反

第三球命中率如何

山

屌 推多步就12m

好快到主12m..
墨城班友癲撚咗

K

邊隊先

咪就係

西流墨城刷角

咩話又中

6.5s 7.5s 輸左了

西城

全力支持墨城即刷角入波

算啦，你整合晒d 資訊出黎算係咁
唔洗咁激動

點解唔可以西流2比1?

總有d無謂人嘈既

200

我了

因為墨城要入第3球

見證70上10k

approve

66666

我支持你

6666

Me

唔好成日咁樣燈法啦 靜小小無人當你啞

jumped

正 開始打架

刷到8應該就冰 要補飛睇路

又封?

信念！冰雪奇緣佢

咁鍾意打架

嘩 差d開片
墨城7號咁撚癲

以為又12m

又打交

利伸 琴晚又係70分左右8c 懶老定 無補細

咪撚呃rc走場呀墨狗

想睇飛
可能頂到呢，你係角神不可以認輸！

收到風 腰斬 成班防暴進場

火車頭半8全8

咩中位？

打交！打交！

墨城gel

澳職點同

呢啲馬會殺曬

西流

往死裏打

9.5 啦 屌佢老母

咁都唔比牌個7號仔
球證買好多墨城

打咩交啊 刷多兩隻c咪仲好

7.5b gel

不用怕

杜基快啲被換走啦

又係劇本打交
最後各入球，2:2

牌都無張

真 等緊抽我

昨晚 唔係呢場

兩架狗車場外戒備

墨城仲未入第三球??????

6666666
-2
加油

準備放TG

比岩蛇燈死左

屌你老母又打交扮投入扮真波

兩個食晒牌啦

岩岩入左1500
有冇水

一定冇大劣製既tg咁毒

打交封咩盤啊屌

角神個8.5s有2.2

中左兩粒都燈

現場D觀眾扔汽油彈落球場,好多狗車聲,睇黎場波踢唔倒落去

繼續jer啦

ching sick ball

即場主其他

球迷整緊rb

我直播慢現在睇到了

角細入唔入

墨城第三球岩蛇認證

主頂住

Ok 1500 allined

入 大大注8.5

入

角大小gel 一下

刷多2角

封咩盤？

上盤輸半 針

頭先無睇 佢 2 3球咩命中

佢老母西演技咁撚屎

球迷整緊燃燒彈唔入準備燒場

墨城西流刷角

換走就派你

DLLM主隊戴埋牙膠落場

6.5s 有無奇蹟

打交劇本一定2:2

mma

墨城cup未

無

2:1 1:2 2:2 未

12m 放題未

請不要消失希望

下場

三毛冚家剷

準備陣間再隻揪

2-1

有

墨城2:1就ok

咁都jer我極之崇拜你，相信你想睇下飛姐唔係中先貼下，唔中都貼得

又12米

墨城快撚d反杯

冰到完就6c ft la，驚乜

墨城goal

24公里

cup!!!!!!!!!!!!!!!!

Cupped

1-2！

cuped

我會post 唔使驚

1-2 啦

已cup

屌 cup鳩埋

1:2 mc

大岩蛇又GEL

搞掂！ 墨城gel!

真係cup

澳職興反cup

大岩勁

乜城hoball

爽呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

5萬注巴打

包爺勁

墨城cupppp!

大岩神痴撚線

真係cup on9

主客cashed

終於有得補飛

屌劇本出現

笑左 5萬真飛又炒粉

岩蛇好波，今次信左你

我城勁到

5萬手足請不要消失希望🤡

戒賭可能係好事黎

條50k allin注molamola

爽撚死

屌你老母買唔到呀 入乜撚呀

勁

話撚左一大班燈西 又有輸到allin注 買客真係唔撚驚

墨城易撚到

No goal ok？

反cup 5 倍 冇買

Who score

屌入左半注墨城ng炸
諗住高水啲先加注咁快入

多謝收睇

5萬飛呀 cancel得戶口

mc cupped頂住

佢買得50k你洗擔心佢

5萬下盤 RIP

又CUP

墨城手足！gel gel gel!

2:2 打和大家開心

捐五萬去星火好撚過啦

屌你垃圾西流

入多粒啦

西流場場俾人cup

下口買咩

點解咁撚準

岩蛇 我錯 跟唔到

大岩蛇.....

仲有無，應該無球了

又主客

打和我屌你老母啊

買得3.8

希望50K巴打有補飛

依啲劇本仲老土過cctvb

Cashed

無得口爆了

和都有錢收 gel定先 反上反我啦

2:2和氣收場啦

goal